高智能罪犯 徒手扭斷女友頸 死者屍體化白骨難辨死因 案發現場無血跡反應

港女潘曉穎與姓陳男友上月13日到台北慶祝情人節，其間疑遭殺害，棄屍草叢。潘曉穎的遺體已經嚴重腐爛、可見骨頭，其父今日凌晨到殯儀館認屍，檢察官亦到殯儀館，可是無法看出死因，預計今早會到發現屍體現場勘查，下午將會驗屍，並且檢驗DNA確認身份，並且釐清死因。

16:30 台灣媒體引述消息，法醫下午驗屍後，研判潘曉穎是遭徒手扭斷頸致死，頸椎第二節有受損。有資深刑警稱，除非是有練過的人，否則要折斷別人的脖子，並不是一件容易的事。法醫又發現，潘女的骨頭有缺少，不排除被棄屍後，有野狗或是其他動物咬走。解剖結束後，潘父也由台灣友人帶離殯儀館，預計搭乘今晚班機離台。

15:50 新畫面曝光。香港男子陳XX（20歲）殺人後冷血的推著行李篋屍搭捷運，一路前往淡水竹圍捷運站外草叢棄屍，警方調閱捷運站閉路電視，只見陳男在影片中淡定的推著行李篋，一路走在地下街並通過票閘口，並將女友屍體帶往竹圍捷運站外偏僻草叢中丟棄。

警方指出，陳男相當大膽又狡詐，不怕白天人來人往的捷運站人潮，推著行李篋搭車，再趁著中午時間淡水河堤遊客稀少之際，將裝在行李篋的女友屍體，一路拖著、推著走進中山地下街，徒步前往捷運中山站，再搭乘捷運經過16個站，前往淡水竹圍捷運站，順著偏僻小路走到河邊的自行車道，然後再拖著行李箱越過30多米的草地，將女友屍體從行李篋搬出，丟棄在樹林茂密處。

警方發現，陳男推著裝有屍體的行李篋時，還刻意戴帽子、口罩，企圖躲避閉路電視拍攝，不想讓人認出以躲避警方追緝，事後還帶著空行李篋返回捷運中山站，將行李篋隨處棄置捷運站附近路邊，隨即前往機場搭機離台。

12:40 台媒指出，潘曉穎遺體被發現時，已經腐爛見骨，除頭顱成白骨外，肢體已經明顯發黑、縮水，棄屍現場相當偏僻，只有到當地運動的民眾才會經過，有民眾稱棄屍處鄰近淡水河岸，之前傳出的臭味以為是腐爛魚屍引起。

12:15 檢察官到疑是行兇現場、潘女與陳姓男友入住的旅社房間調查，初步得知房內並無明顯血跡反應，帶走枕頭檢驗。

10:50 台灣媒體引述警方消息指出，潘曉穎遭棄屍20多日都無人發現，遺體已經腐化，頭部化作白骨，無法辨識身分及死因，檢察官今早在現場調查半小時，以釐清陳姓男友的犯案手法。之後會進一步調查棄屍現場附近住戶。

08:20 警方表示，陳姓男友上月17日退房後，並未接獲旅店反應房內有血跡，研判陳與潘女在房內起口角，陳男氣憤之下將潘女勒斃或下藥致死，但是確切動機及行兇手法仍待進一步釐清。

資深大律師湯家驊認為，在台灣發生的謀殺案，香港應沒有域外司法管轄權，本港警方料須多方面蒐證，看看能否證明疑犯曾在港策劃謀殺或聯絡他人共同犯案，才有機會控告疑犯企圖謀殺或串謀謀殺等罪名。他表示，不排除有人覷準港、台間沒引渡逃犯及其他司法互助協議，特意赴台犯案後返港。

大律師陸偉雄指，香港警方雖有權扣查涉在台灣殺人的疑犯，但對港方能否檢控同樣存疑，由於涉殺人的是香港永久居民而非遊客，故港方不能以驅逐出境的方法把疑犯送交台方。

我睇怕佢可能係香港已經有預謀
睇下會唔會搵到證據，證明香港已經有conspiracy，咁就可以係香港入佢罪

如果佢咁聰明 咁佢爆俾差人聽 姐係明串姐

其實佢唔認罪，可能一世無野指證到佢

MK大粒墨有冇咁把炮可以扭斷頸整死條女呀

屌 睇戲睇得多 扭斷人條頸秒殺人

高智能點會喺香港用死鬼女友張提款卡

根本佢唔供稱條屍係邊，台警一定搵唔到
依家係講緊到底佢係真醒定假醒

MK去台灣自首仲抵諗，台灣低能法官只會判半年一年

一個月已經化白骨，個腐化速度咁快

諗到個女仔開開心心去旅行又靚女 咁樣死得不明不白 棄屍荒野就覺得好心up

仲可以大無私樣拖住個喼搭鐵

野外應該有動物食

睇完篇文，大粒墨好似唔簡單

台灣有死刑 睇黎佢呢世都要希望2邊無協議簽到

on9

如果係肥婆 你一定覺得死有餘辜

我相信佢係食屎食著豆姐
負負碌碌俾人當係高智商罪犯

鼻屎仔就鼻屎仔啦 高咩智能者

將行李篋隨處棄置捷運站附近路邊，隨即前往機場搭機離台

哇屌，會唔會有人執左個喼黎用

又一個標題黨
首先高智能罪犯係會有組織性去犯罪
例如殺人後會清理現場 唔會留下指紋或者DNA證據
但疑犯似乎係錯手殺人後想毀屍滅跡 但用了一個比較低端且高調的方法 棄置於並不偏僻的位置 然後佯裝若無其事回港
總結 可以從疑犯家庭背景和精神方面調查 可能有暴力傾向 或者所謂既Born to Criminal 先天性既犯罪既基因 例如low resting heart rate(LRHR) 簡單d講先天冷血既人 但不會是高智能罪犯

利申：
criminology student

不怕白天人來人往的捷運站人潮，推著行李篋搭車，再趁著中午時間淡水河堤遊客稀少之際，將裝在行李篋的女友屍體，一路拖著、推著走進中山地下街，徒步前往捷運中山站，再搭乘捷運經過16個站，前往淡水竹圍捷運站

諗吓光天化人搭地鐵果陣，側邊條友拖住個喼裡面有條屍，都幾撚恐怖

有無諗過係想全世界知
但又奈佢唔唔何
當然我覺得佢唔係咁諗
呢d電影動漫情節出現居多

睇完netflix 套mindhunter

你又知既 個professor叫我地睇

係高智能就處理埋條屍啦，計我話似冷血多d

而家香港吹佢唔漲
你叫人去台灣自首
ON9無極限

同連登仔一樣係高智能

呢條鼻屎仔真係要諗方法係香港入鳩佢殺人罪先得。

其實係冇可能簽到引渡協議。因為在中華人民共和國角度而言，中港澳台同屬一個中國，既然同屬一國，又點樣自己國家引渡比自己國家？

所以如果要用謀殺罪拉佢上法庭，真係要等國軍反攻大陸之後再同英國談判收返香港主權先至做到。

但就算簽左都要咁樣的返佢過去?
雖然道理上係正確
不過法理上唔係對佢唔公義咩?

佢老豆認屍果一刻係咩心情

個女仔好慘。。。。

好似有啲國家唔會送犯返去，如果嗰個國家有死刑

高智能就唔會一個月就捉到啦屌你

近河邊+潮濕天氣，落多幾場雨又曬下咁

咁林過雲叫咩???

通常之後仲 prison break

又咁講
如果係肥婆就唔會死啦

lm

養左廿年打開個櫃一望變左白骨

即係好大機會一早plan 好

有練過

以後約fd去旅行做低佢
返到香港就無事
法律

磨惡人唯有共產黨，破壞法治打橫嚟砌佢生豬肉 洗頭艇送返台灣

佢一提款已經犯法，隨時監都坐幾年

有智慧嘅罪犯點會令自己坐監

不過我反而好有興趣知，佢呢一個月黎心情係點，點過

有幾唔簡單啊 單單案都煲到好似好高智能好有預謀咁
On79 下下都報到好似睇劇咁 人死咗仲要俾你地消費

用下你個豬腦啦
小小想像力都冇

如果咁既案例，係咪即係係台灣強姦完人，趕得切走返香港仲認埋姦左人都冇事

個人覺得俾帽人戴仲大罪過殺人

因為在《中華民國憲法》角度而言，中華人民共和國係非法偽政權，《「中」英聯合聲明》自然屬於無效文件。

所以就現時情況論，要中華民國政府先消滅中華人民共和國政權、實質接管香港，然後再同英國簽一份中華民國版《中英聯合聲明》，解決《南京條約》、《北京條約》、《展拓香港界址專條》問題，正式從法律上收回香港主權，先至可以完全解決法律問題，將兇手送上中華民國法庭。

佢唔驚個喼無啦啦滲啲血出黎至勁

條女唔洗閪帶返香港先告你強姦再驗閪咪得

條女咁正 殺完之後唔知有無屌最後一鑊

可能一早放左血？

你試下

不安

斷頸會有血水

港台一向以來無引渡條例，而家不停講奈佢唔何
等睇遲下有人有樣學樣

邊撚到高

想像唔到佢老豆認屍果陣係點

其實咁等同要大陸承認台灣係一個獨立個體，你認為大陸肯咩？

好慘仲特登去台灣搵個女 點知個女已經走咗

或者死左一排先搬屍 唔記得幾小時好似會凝固

澳門都係

新鮮滾熱辣消息，原來個女死者有左第二個人既bb

咁以後出Trip去同香港無引渡法既國家咪好危險

入膠袋

寄順豐啦，仲拖？

故意挑釁，話你知你點都告唔倒佢謀殺

一屍兩命

以前成日有人問點樣完美犯罪
答案出現了
捉到都鋤你唔入

就算中華民國通過修憲放棄對大陸領土要求，台灣嘅國際空間都唔會有任何改變，因為問題個核心在於中共想奪取台灣，所以無論台灣島上嘅政權叫中華民國、台灣國、定係XYZ共和國都唔會有任何改變。所謂正名制憲就可以打破國際困局只係台獨陣營一廂情願

等國軍反攻大陸

其實可以內部保安為由踢走

係囉 咁低級既錯都犯就叫高智能?

國際刑警得唔得

父母家下唔知咩心情 本來就唔like mk大粒墨 個女鐘意都無計 養到個女咁大比條柒頭又食又扲仲殺埋 條屍化埋骨 比狗咬埋走 死無全屍 仲判佢唔到 如果係我個女 我條命都唔要 綁佢返台灣 斬手斬腳斬撚再交佢比台灣判

高智能罪犯就唔會俾警察咁易拋到啦

高智能？ 會唔會型化左個大粒墨

如果係 台灣一早報左啦

唔好識人一陣就同人去旅行

之前有個post有啲法律jj(唔知真定假)話如果佢係有計劃係海外殺人，香港先可以告佢謀殺。佢又咁撚蠢用出卡，但又話唔係學過唔會扭得斷頸，寫到佢咁聰明，咁會唔會有人出手寫到佢似係有預謀然後

如果大粒墨揸白卡一定無事

高智能

扭斷頸會外出血咩

屌 呢啲仆街

永久居民可以隨便遞解？

爆完又點?
而家有證有據,個個知佢係殺人兇手
咁又點? 吹得佢漲?

寫到似 算唔算係證據 ？

咁香港呢邊定完案之後佢可以著草去同兩地無引渡協議既地方架姐

其實當無屍謀殺咁審點睇

鼻屎仔:我係七省拳王 !

帶完輿論，再做證據好難？
你都知依家香港警察呢就點架啦，何況依條友入去坐都唔會有邊個幫佢架啦，始終都真係殺左人

其實條女都唔係咩好人

恕我無知，先天LRHR = 冷血殺手？留名學野

點先可以忍心殺自己女朋友

有咩唔好到要殺左佢先

其實仲有一個大膽既做法
支那刑法其實有寫就算支那人國外犯3年以上既罪都一樣可以送番支那審
然後口交部話佢首先是支那人
反正基本法個解釋權又係支那到
話唔埋有人可以借d易送埋xianggang一程

連登仔話一定係派帽死有餘辜
當連殺咗人都唔需要死刑
不過派帽就抵死

為咗呢條撚樣 可能順手拉埋暴動罪班人

其實佢做啲野好基本

其實點解要話佢高智能
一黎19歲二黎心理質素低三黎仲要信用卡周圍用，冇咩可能會諗到咁周到
只係佢好彩

唔需要咁做
香港法律想入佢，只要證明到佢係香港已經有預謀就得

老實講
如果呢單野有電影翻拍我會入戲院睇
真係幾令人心寒

買起佢啦 仲快 過到台灣隨時坐返廿幾年出返黎都得

唔知佢高唔高智能
但似早有預謀?

有好多人殺咗人都會好想比人知自己殺咗人
或者比啲暗示人話自己殺咗人
好多單都係咁

肥婆放唔入個行李箱

咩心態

唔係引渡，係直接係香港審，但首先要果位巴打係啱先

如果佢係坐的士既話
真係你知佢做都冇證據

其實可能佢真係有預謀殺個女仔
扭斷頸又唔出血，方便棄屍
有預先練定點殺個女仔都唔定

三白眼男人面相不能要
三白眼的男人病根在肝膽，都是過於看重自己，沒有為眾的心，性格偏執，好殺。三白眼分上三白下三白，大概的意思是，三白眼的人目的性很強，為了目的不折手段。就是眼睛白多黑少。其實很多人，仔細看都有些三白眼，只是三白的不明顯。三白眼的人也容易成功，一般不折手段的人當然比有原則人的人成功的可能性大啦。而且三白眼的人，能堅持到底。
三白眼大概在33－35歲更容易出現問題。
黑眼珠多的人比較善良，少的呢就相反了，不過看相講究相不獨論，也就是說，不能只看一個地方，就去判斷這個人。
三白眼的男人，容易為了達到目的犧牲身邊對他好的人，只是容易，具體的當然要看了。這裡只是說的是一種傾向性。

大家好易發現果種眼既人都好危險

送返台灣打把啱啦

咁耐都無疑犯相
有幾三白眼呀？
正面都三白眼先算喎
家陣小朋友鍾意吊眼影相

我覺得幾有趣喎 點解咁多負皮
可唔可以講多啲LRHR
(早幾日喺書局睇書先睇左少少 )

所以條友真係負碌

個女仔個老豆好慘....
養到個女咁大 樣同身材都唔差 跟錯人去旅行就冇咗條命 去到認屍條屍又腐爛緊 一定心痛死

係高智能既話就唔會on99走去認又用埋人地張咭啦, 條友只係純粹負碌

應該係錯手撞到 d 乜野引致斷頸多過徒手扭斷，徒手太唔符合雙方體質

暗牙底搵人扑暈佢，坐洗頭機返台灣掉係差館門口

唔怪得睇賭聖話出公海殺人，香港政府係管唔到

你叫我殺人真心淆底
你話我垃圾冇膽都係咁話

大大隻傳字你都信到十足十 識唔識過濾資訊架你

Btw如果真係大左肚就抵俾人殺？ 一屍兩命條仔衰多兩錢重

優越感掛
等於你溝到條個個男人都想屌既靚女
一種冇咩人做到 而自己又做到個一種既喜悅？

利伸：尻up

果d應該叫罪惡感下話

畀條lan線佢 或者嚇到佢認係香港有預謀為止

睇落係台灣廢
唔係兇手勁

agger

最搞笑係台灣新聞報導咩都加迷信靈異成份

嘩 隔咗1晚 風向轉得咁撚快
早兩日仲有班連登法學專家
話咁撚認同支持洗頭艇
下個就輪到綁你返大陸/台灣
都咪話唔撚驚

講真就算法庭冇辦法告佢，人地老豆都唔會放過佢

而家香港咪無引導
佢留喺香港安全㗎喎

處於憤怒狀態誤扭誤撞扭斷頸既可能性都唔係無喎

又唔係扭史泰龍

扭個弱質女子

冇外傷呀 間酒店都冇血

好想知佢老竇會唔會執行私刑

咁有咩分別呢
lan線私刑/屈打成招
同 挾返台灣洗頭艇

反正本身都已經又lan線又洗頭艇，仲維護條撚咩
唔差在送埋呢條契弟一程啦

如入到，有冇人組團去探佢監

如果佢唔講拋左係邊 係咪連証物都冇

夜神月

肥絲大隻

睇完戲就扮專家

想收復台灣，咁樣就可以用法律制裁凶手

高智能？諗撚多左姐

2個文盲

MK仔

駁唔到

高智能
智障都做到記者

下？

變相畀人告偷嘢
有乜為

我想知佢宜家返左香港，係到做緊咩，差佬可以做到咩

好叻啊

on9

夜乜撚嘢神月

我都係咁話
我班朋友仲話坐的士仲惹人懷疑

台灣啲警察同法醫算啦

係香港既弱智去到台灣都自動變高智能啦
台灣人咁撚智障

留名等睇地下判官

唔係比人扣留同埋自己供出有殺人咩

Btw自認殺左人都唔拉得？

點會罪惡
個種爽快難以形容
殺就殺咗，你告我唔入，吹呀

你試下去警署自首報稱殺咗人
睇佢地拉唔拉你

唔好咁天真啦

啱

俾著我係條女老豆就唔會引渡佢去台灣

直接搵人

最後都係要靠阿爺先可以入佢罪

最好就係死者家人搭好路搵人綁條友返去審，香港告死者家人綁架但最後証據不足疑點利益歸於被告，咁就兩全其美

佢咁樣係私了，一樣要受刑責，同洗頭艇係兩回事

如果中共做野強行要佢入獄，
以宜示自己係香港同台灣既主權，點睇

係到吹奏殺手
好

唔係佢都唔知可以咁樣甩殺人罪

台灣傳過如果選舉前執政黨民望唔得，就會槍決幾個死刑犯救民望。以民進黨目前民調，如果呢條友喺台灣入罪，最早今年地方選舉前、最遲2020總統選舉應該就會槍斃。

佢老豆好慘 個女死咗個犯又逃之夭夭

如果係肥婆 一定出唔到門口！山長水遠點拖出去

常威

首先自己屋企個門口都出唔到

變左骨其實親屬點認屍

MK物以類聚的下埸

好似一忽變骨，人死左下葬都要幾年先執得骨

有死刑地方
就算有引渡，都要佢地承諾唔會判死刑先會引渡

台灣唔係聯合國成員

如果咁樣 組團去hi台灣啲妹妹 返香港 又以後唔去台灣就得。

但俾野狗咬過就好難講...

唔知今次中国會唔會插手
分分鐘下個禮拜就見到個男仔無啦啦非法入境台灣 係台北市中心暈左係到

個犯係得睇過東方創辦人點著草
有樣學樣

如果同個女仔老豆鬥錢多呢條友應該冇乜希望

去完台灣自首，就算果邊唔洗死刑坐完出來返到香港咪又要食埋單盜竊

你覺得唔會應該你試下喎

台灣有屬人司法管轄權 可以追究境外犯罪

一開始就唔會一齊啦，仲邊有咁多事發生